26 出車練路試

如果自己練26路試,唔跟駕院夠唔夠pass？ （利申已有46牌）

想出架二手車練路試，因為預左跌。
budget <15,000
心水有：msx 125, z125 pro, cb150系街車

各位ching有咩指教

有私家車牌對於考電單車係無影響
唔跟駕院自己出車
咁有無人教?
如果無人教 天才會有機會合格 中庸者就考多幾次可能合格 蠢才就算撚數啦
你係邊種?

無知一問，路試係咪會同46好唔同。
聽個fd講駕院都係帶你出幾次路面，其餘都係借駕車比你自己練，咁其實路面都出過好多次啦
係要練多d 8字

跟駕院出車都係冇人教架喎
26試不嬲都係靠自己

15000 應該難買頭兩部

所以咪有人唔合格囉

唔駛猶疑、去馬

咁ching你學個陣邊個教

如果夠錢，新手揸125係咪會好過150？
2部125係咪差唔多，會唔會有好多必換既部件？

留名等睇第一個靠上網資料自學就pass嘅連登仔

駕院路試就話可以自己操
8字點都要入去練架wor

我無天份 要朋友教

老老實實 26真係自己練

125 屈在細細架，打八字好易

有fd指導下ok
出部m仔囉

還掂d阿sir都係望你2眼，叫你視線運用
之後自己煲下煙

d意見都幾兩極化

跟完師傅鐘，之後自己出車練，冇衝突

巴打你考26去到咩地步？強制試已pass?

咪就係，搵連登仔教咪得囉

沙駕 1 take pass棍波 冇46牌
8月底攞新車

人哋話唔跟駕院
你覺得你咁樣講出嚟好威？

天光道排L 到19年5月，出部學牌自己玩住先

架車咩型號

我學牌出cb250 自己練路試 8字 1 take
自己諗

考試用自己車？